如果你係掌門人 可以用咩方法救返tvb

我先

唔知

直播viutv

請返有線中國組做本地新聞
炒左楊明同幾個垃圾
為左平衡同時攪多d支那飲食玩推介
試下食晒兩家茶禮同扮本土，暗推支那野平息維尼

唔好救 安樂死 對全世界最幸福

搞成人版掌門人

掟壽包

索性變中央電視台，唔使再care收視，同穩定收政府錢...

播英超 成人台

攪成人深宵綜藝節目《晚晚呀呀聲》

播最新嘅日本動漫仲要粵語配音，取代Bilibili

摺埋佢，咁廿年後可能仲可以出現喺教科書上面

橋就我諗 錢就你袋

重播亞視嘅節目

g持

有冇諗過佢地夠薑搵番袁詠儀 余安安 羅敏莊 黎講

首先6半新聞播英國國歌
之後不斷揭發支共醜聞
日日反政府

咁可能有得搶到收視

搵電極貼模擬破處嘅痛

真

樓主係掌門人上嚟擺idea
拉

除時重播真情都高收視過

成人版狼人
大前題要有FYY

轉開成人台就得啦

本地化，嚴禁旗下藝人用大陸社交平台，重回初心為香港人服務。

直播屌波波

得轉成人台依條路

香港只會越來越紅
本地免費電視台會執柒

仔唔會有人睇架喇
搵d靚女上去打mma啦
搵d靚女真係去通渠執垃圾果d啦

真大把人睇

波波李旻芳表演除bra

唔洗兩日成個台收皮

直播矮仔曾tvb艷福生活
日日同大波妹扑嘢

千祈唔好變，繼續墮落做垃圾係最好

佢搞個掌門人係派錢俾市民，唔係派錢比藝人就已經夠晒啦

急流勇退 執咗佢

搞個千萬富翁應該ok
當年亞視都係靠呢招

交牌

同viutv打和啦

整走新聞部袁花先再講啦

晚晚吖吖聲

冇得救
後生既唔會睇，鬥紅又唔夠大陸電視台紅
節目冇話題性，收視低，廣告越來越少
老而不死亦冇消費能力撐起佢個bigbigshop

此post已完

搵陳志雲返黎志雲飯局訪問梁天琦

港台原班人馬請過黎做番同一個節目

轉播appledaily 新聞台

直播自殺應該OK

搵啲女上去打mma我想睇fyy

偉哥扮error肥仔

播Maury Show
幫BB既同過咁多人扑野既阿媽
搵邊個係老豆

每晚捉一個kol / 歌手 / 藝人 返去（男女不拘）
春暖花開劇情逐個拍
點配搭自己諗

轉型變黃絲大台

播英超

後生仔屌下閪

執左佢

黃金時段只重播舊劇集
跟手炒埋自己（奬門人）

叫啲女日日著泳衣 低胸

播無線高層 屌女女啲片

此post 已完

係

係咁多留言

全部都係加速TVB死亡

出AV

記得早幾年東張定唔知咩節目介紹上深圳飲水果茶食「偽ladym千層蛋糕」海低撈個啲
個陣我真係覺得咁樣好吸引後生仔上去玩 加快打破中港隔閡

真誠提醒黎

FYY vs 肛交敏
我要睇扯頭髮

改台名做Viu TV....跟住告人地抄襲
按例應該告得入..加罰佢賠幾千萬 Super~

一定日日賣肉
搞到好似日本綜藝咁

笑左出聲....

執柒佢
慳好多當賺咗

叫掌門人去星加坡做義不容情真人版

競女玩法

揾啲女拍AV 啦屌

拍av！拍av！

叫林鄭幫手放風話唔睇tvb 等如犯國安法咪得。
洗乜搞咁多野

訪問返啲有緋聞既藝人 講下佢地當時既心路歷程😂😂

重播真情同歡樂今宵，唔洗我教呀?

點解佢地咁鍾意扮野唔搵DoDo姐扮Michael Jackson既

然後請返啲4-50歲嘅少年偶像姐仔黎拍

重播真情同溏心風暴

叫王君馨高海寧......成班女拍AV接埋客

轉拍AV 所有幕前奮力演出 都有機會救一陣

推d女去下海拍av

超級無敵認屋企人

做咩要我免費幫佢哋度橋

直播深海獵奇

香港人真係好鍾意幫人免費打工

直播曾志偉係藍潔瑛墳頭土下座

魚樂無窮

直播即時抽觀眾拍感謝祭 對手觀眾任揀 收視應該可以追貼viutv一個馬鼻

不過都係要執

呢招掂

樓主係咪志矮啲𡃁？

買viutv轉播權

全台後生藝人水著玩遊戲

打和啦 super

有開電視同rthk31、使乜揀你cctbb

花之戀大胃王

CCTVB仲有冇錢買呀？

9成係
諗唔到橋就膽粗粗上黎集思

拉

要拍四級版，鄭裕玲、汪明荃、薛家燕通通冇一幸免

仲有6號 bob 森美 FYY
好撚嘈

執柒咗佢 輸少當贏 SUPER

佢死關我撚事咩，搶住幫做乜鳩

請刁帝同賤婦上黎用警棍打
打足一個月
Viu應該會零收視

1. 買英超 歐聯

2. 開新一季美女廚房 用番鄭中基小方梁炳

3. Dodo 農夫 拍旅遊節目

成人台

請黃毓民搞新龍門陣，再叫啲中聯辦,港區人大 ,港共官員,左仔左佬 上去俾佢屌

呢個有得諗
唔好話林鄭禁高level
有呀叻何君繞我都ok架啦

叫晒Mirror Error 上獎門人啦，Super！

If you can't beat them, join them

All in bnb

做壞佢，做爛佢，就有得救。
粗口任講，成人節目，四大聯賽，直播帶貨，黃店結盟，狂屌政府，重組大陸新聞，大搞派錢節目。
包掂

美女開房 砌咗先講
死矮仔一定自己做主持

叫777幫手譴責TVB侮辱政府，其心可誅
正所謂敵人嘅敵人就係朋友，可能有啲人真係會華麗轉身睇返TVB

下次唔該唔好開垃圾post

咪又係舊橋

悶撚到

點撚解要免費幫佢諗啊

邀請所有出名年輕的YouTuber 玩美女廚房，當然最重要係有鄭中基做評判，最好左邊係陶傑，右邊係蕭生

執7左佢啦

紅底官媒係死症

播av

講下藍潔英單野

請屎塔肥拍遊水果套劇ga 續集

播願榮光歸香港

親身剖白當年點強姦藍潔英同食過咩女

講返真話先 咩新聞都做假 有乜好睇

想借橋 ? 行開啦

抄晒40歲以上先 (主要係高層廢物) . 再請過一班20~3X 來創作, 明文唔準同一個idea 翻炒超過3次. 諗唔到idea 就炒, 仲有出番糧俾班2~3 線演員生活.

整個特備節目
講番新聞部點扭曲真相
cut過未片

有計喎Ching

班女藝人下海應該幫補到啲啲

cut咗個無線新聞部
請返陳志雲
然後請埋何韻詩
進行內部改革
堅定站在香港年輕人既陣線上
咁就有機會續命
靠中國？睇大陸電視台都唔睇你啦
香港藍絲老一輩其實管理方面真係好大問題
海洋公園都可見一斑

志雲大師都已經唔睇無線
今朝881仲插得幾開心 點會番去

Cctvb班垃圾肯定mon緊po
無人睇呀執咗佢啦

比多啲錢請5毛上嚟開po囉

買大陸劇轉播算啦

執柒咗佢算啦
就算你播AV我都唔想撳去睇

抄撚哂所有老野 順便抄埋自己

光輝已過，執咗佢最好

全部播支那劇 報新聞都用埋普通話 介紹大劣嘢食 留番住班藍屍廢老日日睇

我要睇指甲劃花面見樓主咁撚懶淨係打句唔知就上嚟抄橋，嗱，sponsor 我都幫你諗埋啦，搵Pandora 做sponsor，d女個個戴pandora 戴到鐵線拳咁樣，保證每個毆打鏡頭都影到件product，廣告費fat fat啦

執柒咗佢

救唔到

長腳蟹同FYY表演sheshe
勁想睇

傻嘅 走上去實俾人玩
十年八年前咪有套「網絡挑機」
捉啲youtuber入大台笑

計就我哋諗 錢就佢袋

ON9

佢觀眾年齡層係老人
咁一定要整返d岩老人口味既節目
拍返一套劇，叫臨老入花叢
全部藝員都要70歲以上
例如司棋姐呀、劉丹呀、馬海倫呀
要有床戲、三角關係、打鬥元素
勁熱血

每個節目播之前要播D偽人讚美習近平同唱國歌, 感動全香港愛國者

新聞報導要有一半時間講習近平

亞視咁，熄燈推高收視

係佢帶領下執7左去就最好

點解要浪費我時間幫佢諗

Tvb問題
一律建議執左佢

播下啲印度神劇 好睇過CCTVB D膠劇

贏左啦 咁多人討論

呢位師兄有d料到

橋就我地度
糧就佢出

我直接睇viu唔好?

屌我睇到個post第一秒都已經覺得tbb搵人上黎呃免費橋有都唔係度講啦

賣肉加爛gag

已經安樂死緊啦
翻炒老餅節目+ 搵返晒啲老屎忽返黎 = 無下一代觀眾
有意定無意都好 呢個根本係無線版嘅安樂死計劃

如果有老人拍打鬥戲瓜左
東張西望又可以去靈堂採訪
問下家屬心情

做咩要教精佢
蠢人咪由佢蠢落去

呢個解答果時亞視執笠前都有人出post 講過，
當時係叫佢轉播tvb

風水輪流轉，tvb 真係氣數已盡

放節目上YouTube

叫楊明自首

橋就我度，錢就佢袋？

想睇fyy拍av

叫啲女偽人露波露西
之後再唔覺意露哂
掂呀

全部都係年過半百 你睇唔睇？_?

FF 下啫

係人都知tvb 係納粹真理部

搵愛回家班女人除咗錢七老母同果個阿婆我睇

掂呀

點會唔係出江澤民版

始終tvb都係童年回憶，我都唔想佢就咁執，醒你幾招啦

1. 黃金時間重温以前d神劇，例如神探哥倫布，大冬瓜等等
2. 比楊明，唯唯等好戲之人擔正做主角，拍返十套八套連住播，務求搶贏收視
3. 捧黃宗澤，吳希若等實力派歌手硬撼姜濤
4. 參考以前亞視既節目，例如魚樂無窮等，合兩家之大成

yumiko重出江湖是撈毛膏

成人節目
搵司棋姐玩濕身

set cam 喺九展，直播viutv 藝員出入

其實唔難。

又幾好笑🤣

首先
請重視編劇先

表演食屎

秒

掌你老母

如果一直想學台灣果套，畀eric kwok喺每個台出現。
咁不如就由當年成班人串hktv拎唔牌，轉幫佢地拎牌。
咁咪最有功德。

搵藝人拍中女AV

全日轉播CCTV

你唔會話CCTV唔受歡迎掛

點解要我出計
橋就我諗 錢就佢賺
On9

請多幾隻New_God_美斯

救佢老母咩
腦壞死仲有冇得救

播一播維尼死訊先啦

無方法

炒埋袁志偉同佢啲手下
公司slogan轉做 光復香港

日日播av

廿四小時播魚樂無窮

叫yumiko上嚟除褲

執咗去算啦

1）直播/ 轉播viutv
2) 開返有線中國組 頭條新聞 原班人馬 任佢地發揮
3）炒返班瘀血 （楊x, 曹永x, 王祖x 曾志x, 新聞部袁x)
4）cut 晒所有唱奏中國既節目

當然係做2021年版笑星救地球啦！

搵返邵逸夫同肥蛆上嚟拍歡樂今宵

經典

請哂港台d人拍番鏗鏘集，頭條新聞，議事論事
炒撚哂楊明，王祖藍班奶共怪
請王喜，黃秋生黎拍劇，請達明一派hocc做勁歌金曲

橋就教左你啦tvb，咪話我唔俾機會你

轉播咸片囉屌你老母

搵骨灰龕，成人尿片，假牙假髮呢啲公司落廣告

以佢地啲思維應該係搵八九十年代三級片女星

拍賣小姐

叫晒25歲以下嘅女藝人做雞同拍AV

唔奶共就得

第一個留言就秒咗

吉克？

救你老母 執柒咗佢啦

又幾撚有諗頭喎

曾志偉王祖藍直播互含

搵劉鳴偉加入做僱問，
然後齊齊攤大手板問立法會同劏房司長拎資助金。

轉播ViuTV節目
廣告時段出返自己

叫藍祖藍扮林鄭拍av

繼續同藍店賣廣告

志喂親自請林鄭上黎打9佢應該會爆50點收視